希望連登會加入疲勞值，以免部份人太沉迷連登會遺害社會

我不公開批評，但什麼老乜二世 Donaldx 波字堆
好明顯24小時補住連登，現實生活一定好失敗
我怕會釀成翻版鄭捷無雙事件

有心人 上

Ok

課金回體力